{
  "A comma seperated list of layers to use.": "要使用的以逗号分隔的图层列表。",
  "Usually image/png or image/jpeg. Use png if the server will return transparent layers": "通常是png或jpeg图像。如果服务器将要返回的是透明层，请使用png图像",
  "The version of WMS the server supports": "服务器所支持的WMS版本",
  "Attribution string for the lower right corner<": "右下角的属性字符串<",
  "A comma seperated list of WMS server supported styles to use. Blank in most cases.": "WMS服务器支持的以逗号分隔的样式列表。大多数情况下为空。",
  "Size of heatmap dots. Default: 25": "热图中圆点的大小。默认值：25",
  "Amount of blur applied to dots. Default: 15": "应用于圆点的模糊量。默认值：15",
  "Map zoom at which all dots are displayed at full intensity. Default: 16": "地图的最高缩放级别。默认值：16",
  "Minimum opacity of dots. Default: 0.1": "圆点的最小不透明度。默认值：0.1",
  "WMS maps are 3rd party mapping services that have not been verified to work with Kibana.These should be considered expert settings.": "WMS地图是第三方地图服务，与AnyRobot的合作尚未验证。以下被视为高级设置。",
  "Reduce the vibrancy of tile colors, this does not work in any version of Internet Explorer": "减少瓦片颜色的活力，这在任何版本的IE浏览器中都不起作用",
  "Use WMS compliant map tile server. For advanced users only.": "使用符合WMS标准的地图图块服务器。仅限高级用户。",
  "Bar Mode": "条形模式",
  "search...": "搜索...",
  "More Info": "更多信息",
  "Less Info": "较少信息",
  "Fix it": "修复它",
  "OK": "确定",
  "Font Size": "字号",
  "pt": "磅",
  "Per Page": "每页",
  "Show metrics for every bucket/level": "显示每个存储桶/级别的度量",
  "Show partial rows": "显示部分行",
  "Calculate metrics for every bucket/level": "计算每个存储桶/级别的度量",
  "Chart Mode": "图表模式",
  "y-min": "y轴的最小值",
  "lcx-flats": "个",
  "Change the ratio of the radius of the smallest point to the largest point.": "更改最小点与最大点之间的半径比。",
  "Double click to unlink this visualization from the saved search": "双击可取消此可视化与已存搜索的链接",
  "visualizations": "可视化",
  "visualization": "可视化",
  "must occur before": "开始时间必须在结束时间之前",
  "From-LCX": "",
  "To-LCX": "",
  "Invalid Date": "日期无效",
  "Auto-refresh": "自动刷新",
  "Saved Search Filter": "已存的搜索过滤器",
  "Saved Search": "已存的搜索过滤器",
  "Saved Searchs": "已存搜索",
  "manage": "管理",
  "Manage": "管理",
  "manage Saved Searchs": "管理已存搜索",
  "Save": "保存",
  "Share a link": "分享链接",
  "Add to your html source. Note all clients must still be able to access kibana": "添加到您的html源代码中。注意所有客户端都必须仍然能够访问kibana",
  "Embed this": "嵌入此",
  "Generate Short URL": "生成短网址",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "Auto-refresh": "自动刷新",
  "5 seconds": "每5秒钟",
  "10 seconds": "每10秒钟",
  "30 seconds": "每30秒钟",
  "45 seconds": "每45秒钟",
  "1 minute": "每1分钟",
  "5 minutes": "每5分钟",
  "15 minutes": "每15分钟",
  "30 minutes": "每30分钟",
  "1 day": "每1天",
  "1 hour": "每1小时",
  "2 hour": "每2小时",
  "12 hour": "每12小时",
  "Off": "关闭",
  "Invalid Expression": "表达式无效",
  "Set To Now": "设置成当前时间",
  "quick": "选择常用时间间隔",
  "relative": "设置相对时间间隔",
  "absolute": "设置绝对时间间隔",
  "Seconds ago": "秒钟前",
  "Minutes ago": "分钟前",
  "Hours ago": "小时前",
  "Days ago": "天前",
  "Weeks ago": "星期前",
  "Months ago": "个月前",
  "Years ago": "年前",
  "second": "秒钟",
  "minute": "分钟",
  "hour": "小时",
  "day": "天",
  "week": "周",
  "month": "月",
  "year": "年",
  "Today": "今天",
  "This week": "本周",
  "This month": "本月",
  "This year": "今年",
  "The day so far": "零点至今",
  "Week to date": "周一至今",
  "Month to date": "月初至今",
  "Year to date": "年初至今",
  "Yesterday": "昨天",
  "Day before yesterday": "前天",
  "This day last week": "上周的今天",
  "Previous week": "上周",
  "Previous month": "上月",
  "Previous year": "去年",
  "Last 15 minutes": "最近15分钟",
  "Last 30 minutes": "最近30分钟",
  "Last 1 hour": "最近1小时",
  "Last 4 hours": "最近4小时",
  "Last 12 hours": "最近12小时",
  "Last 24 hours": "最近24小时",
  "Last 7 days": "最近7天",
  "Last 30 days": "最近1个月",
  "Last 60 days": "最近60天",
  "Last 90 days": "最近90天",
  "Last 6 months": "最近6个月",
  "Last 1 year": "最近1年",
  "Last 2 years": "最近两年",
  "Last 5 years": "最近5年",
  "round to the": "四舍五入成{{units[relative.unit]}}",
  "From:": "从:",
  "To:": "到:",
  "Go": "应用",
  "From": "从",
  "To": "到",
  "To: Now": "到：现在",
  "Now": "现在",
  "Descending": "降序",
  "Ascending": "升序",
  "Add": "添加",
  "You must specify at least one": "您必须指定至少一个值",
  "Please specify at least one": "请指定至少一个值",
  "info": "信息",
  "Show all buckets, not only the buckets with results.": "显示所有存储桶，而不仅是包含结果的存储桶。",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 3 hours": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为3小时",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 5 seconds": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为5秒",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to hour": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为小时",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to minute": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为分钟",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 10 minutes": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为10分钟",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to day": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为天",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to week": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为周",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to month": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为月",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to year": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为年",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 2 hours": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为2小时",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 12 hours": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为12小时",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 30 seconds": "在选定的时间范围内，此时间间隔会显示太多的存储桶，因此它已缩减为30秒",
  "Min and Max do not filter the results, but rather extend the bounds of the result set.": "最小值和最大值不过滤结果，而是扩展结果集的边界。",
  "kbn-vislib-bis-types": "kbn-vislib-bis-types",
  "linear": "线性刻度",
  "log": "对数刻度",
  "stacked": "堆叠模式",
  "percentage": "百分比模式",
  "grouped": "分组模式",
  "Markdown": "Markdown",
  "Help": "帮助",
  "Split Bars": "拆分栏",
  "Geo Coordinates": "地理坐标",
  "Slice Size": "扇形大小",
  "Split Slices": "拆分片",
  "square root": "平方根刻度",
  "Split Rows": "拆分行",
  "Split Table": "拆分表",
  "Split Lines": "拆分列",
  "Dot Size": "点的大小",
  "Dot Size Ratio:": "点的尺寸比：",
  "Current time marker": "显示当前时间标记",
  "Smooth Lines": "显示平滑线",
  "Show Circles": "显示圆圈",
  "Show Connecting Lines": "显示连接线",
  "Set Y-Axis Extents": "设置Y轴的数据范围",
  "Scale Y-Axis to Data Bounds": "缩放Y轴的数据边界",
  "Show Tooltip": "显示提示框",
  "Y-Axis Scale": "Y轴的刻度",
  "Donut": "显示甜甜圈",
  "Map type": "地图类型",
  "Radius": "半径",
  "Blur": "模糊量",
  "Maximum zoom": "最高缩放级别",
  "Minimum opacity": "最小不透明度",
  "Show Tooltip": "显示提示框",
  "Desaturate map tiles": "降低地图的饱和度",
  "WMS compliant map server": "WMS兼容地图服务器",
  "WMS url*": "WMS 网址*",
  "WMS layers*": "WMS图层*",
  "WMS version*": "WMS版本*",
  "WMS format*": "WMS格式*",
  "WMS attribution": "WMS属性",
  "WMS styles*": "WMS样式*",
  "* if this parameter is incorrect, maps will fail to load.": "*如果此参数不正确，地图将无法加载。",
  "y-max": "y轴的最大值",
  "Max must be greater than min": "最大值必须大于最小值",
  "Min must exceed 0 when a log scale is selected": "选择对数刻度时，最小值必须大于0",
  "ui-agg_type-controls": "ui-agg_type-controls",
  "Title": "标题",
  "Save": "保存",
  "Advanced": "高级设置",
  "aggs must run before all other buckets!": "聚合必须运行在其他所有桶之前！",
  "view options": "视图选项",
  "Count": "计数",
  "Show empty buckets": "显示空存储桶",
  "Required:": "要求：",
  "You must specify at least one range.": "您必须指定至少一个范围。",
  "You must specify at least one date range.": "您必须指定至少一个日期范围。",
  "Accepted Date Formats": "接受的日期格式",
  "Use From/To": "使用From/To指令",
  "You must specify at least one IP range.": "您必须指定至少一个IP范围。",
  "Mask": "掩码",
  "You must specify at least one IP range.": "您必须指定至少一个IP范围。",
  "Extended Bounds": "扩展边界",
  "Min": "最小值",
  "(optional)": "（可选的）",
  "Max": "最大值",
  "Max (optional)": "最大值（可选的））",
  "Analyzed Field": "分词字段",
  "Careful!": "注意！",
  "The field selected contains analyzed strings. Analyzed strings are highly unique and can use a lot of memory to visualize. Values such as": "所选字段包含分词字符串。分词字符串的独特之处在于可以使用大量的内存来可视化。字段值如",
  "foo-bar": "foo-bar",
  "will be broken into": "会被拆分为",
  "foo": "foo",
  "and": "和",
  "bar": "bar",
  ". See": "。请参阅",
  "Mapping Types": "映射类型",
  "for more information on setting this field as": "以获取有关将此字段设置为",
  "not_analyzed": "不分词",
  "(not analyzed).": "不分词",
  "not_analyzed1": "字段的更多信息。",
  "Tip:": "提示：",
  "may be a": "可能是此字段的",
  "not_analyzed": "不分词",
  "version of this field.": "版本。",
  "No Compatible Fields:": "无兼容字段：",
  "The": "此",
  "index pattern does not contain any of the following field types:": "索引模式不包含以下任何字段类型：",
  "Filter": "过滤器",
  "label": "标签",
  "You must specify at least one filter.": "您必须指定至少一个过滤器。",
  "Add Filter": "添加过滤器",
  "Order By": "排序",
  "metric:": "度量：",
  "Custom Metric": "自定义度量",
  "Term": "字段",
  "Values": "值",
  "Value": "值",
  "Percents": "百分比",
  "Precision": "精度",
  "Change precision on map zoom": "更改地图缩放的精度",
  "Pattern": "类型",
  "Pattern Flags": "Java flags的标准集",
  "reference": "参考",
  "Create New Visualization": "创建新的可视化",
  "Step 1": "步骤一",
  "Or, Open a Saved Visualization": "打开已存可视化",
  "Select a search source": "选择数据源",
  "Step 2": "步骤二",
  "From a new search": "创建新的搜索",
  "Select an index pattern": "选择索引模式",
  "From a saved search": "选择已存搜索",
  "Area chart": "面积图",
  "Great for stacked timelines in which the total of all series is more important than comparing any two or more series. Less useful for assessing the relative change of unrelated data points as changes in a series lower down the stack will have a difficult to gauge effect on the series above it.": "面积图适用于呈现所有时间序列的总值趋势。然而，它不太适用于评估无关数据点的相对变化，因为在比较两个或更多时间序列时，在面积图中相对处于下方的趋势线对其上方的趋势线的影响很难实际测量。",
  "Data table": "数据表",
  "The data table provides a detailed breakdown, in tabular format, of the results of a composed aggregation. Tip, a data table is available from many other charts by clicking grey bar at the bottom of the chart.": "数据表以表格形式呈现可视化聚合中所用数据的详细分解结果。提示：单击其他图表下方的展开按钮，可以获得对应的数据统计。",
  "Line chart": "折线图",
  "Often the best chart for high density time series. Great for comparing one series to another. Be careful with sparse sets as the connection between points can be misleading.": "折线图是比较两个高密度的时间序列的最佳选择，它不太适用于低密度的时间序列对比，因为一些稀疏分布的散点容易令人误解。",
  "Markdown widget": "Markdown插件",
  "Useful for displaying explanations or instructions for dashboards.": "Markdown插件用于显示对仪表板的注解或说明。",
  "Metric": "度量",
  "One big number for all of your one big number needs. Perfect for showing a count of hits, or the exact average a numeric field.": "任何数字都需要通过对比以显示其大小。度量非常适合显示事件总数或数值字段的精确平均值。",
  "Pie chart": "饼图",
  "Pie charts are ideal for displaying the parts of some whole. For example, sales percentages by department.Pro Tip: Pie charts are best used sparingly, and with no more than 7 slices per pie.": "饼图适用于反映部分之于整体的占比情况。例如，分部门统计销售百分比。提示：单个饼图上的分片最好不要超过7个。",
  "Tile map": "地图",
  "Your source for geographic maps. Requires an elasticsearch geo_point field. More specifically, a field that is mapped as type:geo_point with latitude and longitude coordinates.": "地图的呈现需要用到由IP地址解析出来的带经纬坐标的geo_point字段。",
  "Vertical bar chart": "直方图",
  "The goto chart for oh-so-many needs. Great for time and non-time data. Stacked or grouped, exact numbers or percentages. If you are not sure which chart you need, you could do worse than to start here.": "直方图可以满足大部分的可视化需求，对时间和非时间型的数据均适用，您还可以选择图表的堆叠、分组、百分比模式。",
  "New Visualization": "新建",
  "visualization": "可视化",
  "Visualization": "可视化",
  "manage Saved Searchs": "管理已存搜索",
  "No matching saved searches found.": "没有找到匹配的已存搜索。",
  "saved searches": "已存搜索",
  "Saved Search": "已存搜索",
  "add": "添加",
  "Load Saved Visualization": "打开",
  "Save Visualization": "保存",
  "Share Visualization": "分享",
  "Refresh": "刷新",
  "Area charts require more than one data point. Try adding an X-Axis Aggregation": "面积图的绘制需要多个数据点。请尝试添加X轴聚合",
  "No results found": "没有找到结果",
  "This visualization is linked to a saved search:": "此可视化链接到了一个已存搜索：",
  "Unlinked!": "解除链接！",
  "Apply or Discard your changes before saving": "应用或取消更改后再保存",
  "Data": "数据",
  "Options": "选项",
  "metrics": "度量",
  "buckets": "桶",
  "Y-Axis": "Y轴",
  "X-Axis": " X轴",
  "Split Area": "拆分区",
  "Split Chart": "拆分图",
  "Aggregation": "聚合",
  "Sub Aggregation": "子聚合",
  "Select metrics type": "选择度量类型",
  "Cancel": "取消",
  "Add metrics": "添加度量",
  "Add": "添加",
  "Add sub": "添加子聚合",
  "Select": "选择",
  "type": "类型",
  "Rows": "行",
  "Columns": "列",
  "Increase Priority": "提高优先级",
  "Decrease Priority": "降低优先级",
  "Remove Dimension": "删除维度",
  "Error": "错误",
  "Errors": "错误",
  "Apply changes": "应用更改",
  "Discard changes": "取消更改",
  "CustomLabel": "自定义标签",
  "customLabel": "自定义标签",
  "Field": "字段",
  "field": "字段",
  "Interval": "间隔",
  "Custom Label": "自定义标签",
  "Advanced": "高级设置",
  "Count": "计数",
  "Average": "平均值",
  "Sum": "总和",
  "Median": "中值",
  "Min": "最小值",
  "Max": "最大值",
  "Unique Count": "去重计数",
  "Percentiles": "百分位数",
  "Percentile Ranks": "百分等级",
  "Date Histogram": "日期直方图",
  "Histogram": "直方图",
  "Range": "范围",
  "Date Range": "日期范围",
  "IPv4 Range": "IPv4范围",
  "Terms": "字段",
  "Filters": "过滤器",
  "filters": "过滤器",
  "Significant Terms": "重要字段",
  "select a valid interval": "-- 选择有效的间隔 --",
  "Auto": "自动",
  "Second": "每秒钟",
  "Minute": "每分钟",
  "Hourly": "每小时",
  "Daily": "每天",
  "Weekly": "每周",
  "Monthly": "每月",
  "Yearly": "每年",
  "Custom": "自定义",
  "JSON Input": "JSON输入",
  "Any JSON formatted properties you add here will be merged with the elasticsearch aggregation definition for this section. For example": "您在此处添加的任何JSON格式的属性都将与此部分的elasticsearch聚合定义合并。例如，字段聚合中的shard_size ",
  "shard_size": "",
  "on a": "",
  "terms": "",
  "aggregation": "",
  "Exclude Pattern": "排除模式",
  "Include Pattern Flags": "包含模式的Java flags标准集",
  "Exclude Pattern Flags": "排除模式的Java flags标准集",
  "reference": "参考",
  "Exclude": "排除",
  "exclude": "排除",
  "Pattern": "模式",
  "Include": "包含",
  "include": "包含",
  "Pattern Flags": "模式的Java flags标准集",
  "CANON_EQ": "CANON_EQ",
  "CASE_INSENSITIVE": "CASE_INSENSITIVE",
  "COMMENTS": "说明",
  "DOTALL": "Dotall模式",
  "MULTILINE": "Multiline模式",
  "UNICODE_CASE": "UNICODE_CASE",
  "UNICODE_CHARACTER_CLASS": "UNICODE_CHARACTER_CLASS",
  "UNIX_LINES": "UNIX_LINES",
  "From": "从",
  "To": "到",
  "Add Range": "添加范围",
  "Accepted Date Formats": "接受的日期格式",
  "Use CIDR Masks": "使用CIDR掩码",
  "Order By": "排序",
  "Order": "顺序",
  "Size": "大小",
  "metric: Count": "度量: 计数",
  "Custom Metric": "自定义度量",
  "Term": "字段",
  "Descending": "降序",
  "Ascending": "升序",
  "Export:": "导出:",
  "Raw": "原始的",
  "Formatted": "格式化的",
  "Page Size": "页面大小",
  "Table": "表格",
  "Request": "请求",
  "Response": "响应",
  "Statistics": "统计",
  "Debug": "调试",
  "Count": "计数",
  "Request in progress": "请求中",
  "Request Failed": "请求失败",
  "Elasticsearch request body": "Elasticsearch请求体",
  "Elasticsearch response body": "Elasticsearch响应体",
  "Query Duration": "查询时间",
  "Request Duration": "请求时间",
  "Hits": "事件计数",
  "Index": "索引",
  "Vis State": "可视状态",
  "Details": "详细信息",
  "Type Name": "类型名称",
  "Hierarchical Data": "分层数据",
  "histogram": "直方图",
  "area": "范围",
  "false": "否",
  "Apply these filters?": "是否应用这些过滤器？",
  "Change time to:": "更改时间至：",
  "Apply Now": "现在应用",
  "or": "或者",
  "No matching": "未找到匹配项。",
  "found.": " ",
  "visualizations": "可视化",
  "dashboards": "仪表盘",
  "Name": "名称",
  "Timeseries": "时序图",
  "Create timeseries charts using the timelion expression language. Perfect for computing and combining timeseries set with functions suchs as derivatives and moving averages": "使用Timelion表达式语言创建时间序列图。一些常用函数，例如移动平均函数、导数函数，非常适用于计算和组合时间序列集。",
  "From a New Search, Select Index": "创建新的搜索，选择索引",
  "Or, From a Saved Search": "选择已存搜索",
  "Filter...": "过滤...",
  "No matches found.": "未找到匹配项。",
  "Disable aggregation": "禁用聚合",
  "Enable aggregation": "启用聚合",
  "Modify Priority by Dragging": "通过拖动修改优先级",
  "Show total": "显示全部",
  "Total function": "汇总函数",
  "sum": "总和",
  "avg": "平均值",
  "min": "最小值",
  "max": "最大值",
  "count": "计数",
  "Legend Position": "图例位置",
  "top": "顶部",
  "left": "左边",
  "right": "右边",
  "bottom": "底部",
  "Standard Deviation": "标准偏差",
  "Geohash": "Geohash",
  "Timelion Expression": "Timelion表达式",
  "This container is too small to render the visualization": "此容器太小，不足以呈现可视化",
  "No results displayed because all values equal 0.": "未显示结果，因为所有的值都等于0。",
  "In wiggle mode the area chart requires ordered values on the x-axis. Try using a Histogram or Date Histogram aggregation.": "在摆动模式下，面积图的x轴上需要有序值。请尝试使用直方图或日期直方图聚合。",
  "Values less than 1 cannot be displayed on a log scale": "小于1的值不能以对数刻度显示",
  "Visualization Editor": "可视化编辑器",
  "Saved Visualization Service": "已存可视化服务",
  "Saved Visualization": "已存可视化",
  "Saved Searches": "已存搜索",
  "Saved Visualizations": "已存可视化",
  "Choose a visualization": "选择一个可视化",
  "Choose a search": "选择一个搜索",
  "may be a non analyzed version of this field.": "可能是此字段的不分词版本。",
  "Pie chart response converter": "无法拆分为图",
  "Splitting charts without splitting slices is not supported. Pretending that we are just splitting slices.": "请继续添加子聚合-拆分片，才能将其拆分为图。",
  "Max buckets exceeded:": "已超过最大值：",
  "of": " / ",
  "allowed.": "是允许的。",
  "Choose a larger interval or a shorter time span": "请增大时间间隔或缩短时间跨度。",
  "more": "更多信息",
  "less": "更少信息",
  "仪表盘图指标名称": "仪表盘图指标名称",
  "例如：销售额（单位：万)": "例如：销售额（单位：万)",
  "仪表盘图": "仪表盘图",
  "仪表盘适用于展现关键指标数据": "仪表盘适用于展现关键指标数据",
  "仪表盘显示模式": "仪表盘显示模式",
  "原值": "原值",
  "百分比": "百分比",
  "仪表盘刻度范围": "仪表盘刻度范围",
  "刻度范围最小值": "刻度范围最小值",
  "刻度范围最大值": "刻度范围最大值",
  "仪表盘刻度范围划分": "仪表盘刻度范围划分",
  "划分阶段数量": "划分阶段数量",
  "度": "度",
  "甘特图可以形象展示活动列表和时间刻度，并表示出特定项目的活动顺序与持续时间。": "甘特图可以形象展示活动列表和时间刻度，并表示出特定项目的活动顺序与持续时间。",
  "图形模式": "图形模式",
  "stack": "堆叠模式",
  "tiled": "平铺模式",
  "时间序列": "时间序列",
  "甘特图需要添加X轴Y轴参数": "甘特图需要添加X轴Y轴参数",
  "gantt": "甘特图",
  "Start_times": "进度起始字段",
  "End_times": "进度终止字段",
  "名称：":"名称：",
  "时间跨度：":"时间跨度：",
  "开始时间：":"开始时间：",
  "结束时间：":"结束时间：",
  "天":"天",
  "小时":"小时",
  "分钟":"分钟",
  "秒":"秒",
  "---------------------云标签-----------------------------------": "---------------------云标签-----------------------------------",
  "The number of tags has been truncated to avoid long draw times.": "标签数量已被截断，以免绘制时间太长。",
  "The container is too small to display the entire cloud. Tags might be cropped or omitted.": "容器太小，无法显示整个云。标签可能会被裁剪或省略。",
  "Text Scale": "文本刻度",
  "Orientations": "角度",
  "Font Size": "字体大小",
  "Show Label": "显示标签",
  "A tag cloud visualization is a visual representation of text data, typically used to visualize free form text. Tags are usually single words. The font size of word correspondswith its importance.":
  "标签云可视化是文本数据的可视化表示，通常用于可视化自由格式的文本。标签通常是单个词，词的字体大小对应于其重要性。",
  "linear": "线性刻度",
  "log": "对数刻度",
  "square root":"平方根刻度",
  "single": "单角度",
  "right angled": "直角",
  "multiple": "多角度",
  "Tag Size": "标签大小",
  "Tags": "标签",
  "Tag cloud": "标签云",
  "---------------------环比-----------------------------------": "---------------------环比-----------------------------------",
  "上升": "上升",
  "环比增加": "相较于（{{lastStartTime}}到{{lastEndTime}}）增长了{{metric.ratios}}%",
  "下降": "降低",
  "相较于（": "相较于（",
  "无法获取（": "无法获取（",
  "到": "到",
  "（": "（",
  "）": "）",
  "为0,无法计算环比增长率": "为0，无法计算环比增长率",
  "）增长了": "）增长了",
  "）降低了": "）降低了",
  "），保持不变": "），保持不变",
  "）的统计数据": "）的统计数据",
  "环比增长率": "环比增长率",
  "禁用环比增长率": "禁用环比增长率",
  "启用环比增长率": "启用环比增长率",
  "环比": "环比",
  "---------------------状态监控-----------------------------------": "---------------------状态监控-----------------------------------",
  "状态监控可用颜色直观显示风险事件的状态。风险事件和状态阈值均可自定义。": "状态监控可用颜色直观显示风险事件的状态。风险事件和状态阈值均可自定义。",
  "状态监测": "状态监测",
  "名称": "名称",
  "触发条件": "触发条件",
  "类型": "类型",
  "计数": "计数",
  "字段名": "字段名",
  "值": "值",
  "和": "和",
  "为": "为",
  "您必须指定至少一个触发条件。": "您必须指定至少一个触发条件。",
  "添加触发条件": "添加触发条件",
  "arAnotherState": "其他状态",
  "设置所有监控状态触发条件之外的其余状态的显示效果": "设置所有监控状态触发条件之外的其余状态的显示效果",
  "监控状态": "监控状态",
  "在搜索中打开": "在搜索中打开",
  "禁用监控": "禁用监控",
  "启用监控": "启用监控",
  "面板上的监控状态的顺序代表其优先级,从上到下优先级依次降低。当多个监视状态被同时触发时, 将显示优先级较高的监视状态及其颜色。您可以通过拖动来修改监控状态的优先级。":
  "面板上的监控状态的顺序代表其优先级,从上到下优先级依次降低。当多个监视状态被同时触发时, 将显示优先级较高的监视状态及其颜色。您可以通过拖动来修改监控状态的优先级。"
}
